# QRCode #

Это репозиторий узла ROS со всеми необходимыми сообщениями и дополнительными узлами
## Коротко о QRСode ##
* QRСode server это узел ROS распознающий QR-коды и публикующий распознанную информацию в топик.
* Версия 1.04
* [С чего начать?](https://bitbucket.org/IlyaPetrovM/qrcode/wiki)
## Требования ##
**Версия ROS:** hydro и выше

**OS:** Ubuntu 12.04 LTS

Установленная утилита *zbar*